公開大學罷課安排

麻煩大家填完再share比其他ou嘅同學🙏🏻

不是沒有罷課，請所有學生留意

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

唔好再笑人鯨大
不分化

支持公大學生罷課！！！

TA lm
一齊罷

push